天氣熱 好撚多蟲入屋

你老母 住十鳩幾樓都有甲甴爬到入屋

好撚多飛蟻

仲有飛蛾
一晚吸兩三隻